［k歌之王］一人多首唱k必唱但受盡朋友歧視嘅歌。。。

Freeze-情場大後備

Cookies-派對動物

唏呀唏呀唏，唏呀唏呀唏

愛是不保留

估到實有呢首

今晚屌鳩你

我通常扮旺角輪椅人清唱

張學友？

傅穎-身體語言

除了褲

Ekids

得好少歌

熱浪假期。。。

屌

說句愛我關係重大！

Opera 2

吉清 Hello hello
Can you hear me as i scream your name

莫札特的煩惱

超人的主題曲

小理阿爸
牛肉加蔥花
今期流行

門清鍾唔鍾意唱k?

屌呢首我識
人生苦短 莫札特都會出錯

吉妹一人唱曬咁多個？

忘記歌詞

我都好鍾意呢首
歌詞好有意思

少理阿爸

點冷雨夜但唱左粗口版

成龍很酷,鳩唱

成日去唱yoga d歌

我必唱

容祖兒 夢路

容祖兒 赤地雪

我似派對動物但實在太悶

係呀弘b,啲fd唔理我唯有聲演哂咁多個

肯定好好聽

想問下旁白位大家會唔會跟住讀
我唔會讀 覺得讀咗好柒一定被暗笑
即係比如

紅茶館

你幾好呀點 會無人鍾意你
或者有你唔知姐

他狠過你

一山還有一山高
天外有天
人外有人
你以為 你係邊個
我又以為我自己 係邊個

死性不改

C獨白：點解要咁者
G獨白：點解唔可以咁呀
C獨白：你唔覺得好辛苦
G獨白：辛苦 但係我鍾意呀
C獨白：算吧啦

我把聲係好嚴重既悲劇 試過打去銀行因爲把聲比人凍結左acc

眼紅紅獨白

點解會咁

唔好提了 總之唔似後生仔聲 成個中年呀叔咁

食軟雪糕

係咪細個講得太多粗口

唔得 好意淫

吉妹會講：以後 我都掂過個結他 至於暑假

自由飛翔
唔係JW果隻

你好毒你好毒~

個個都笑鳩我
又好聽又有回憶

派對會散請你趁快

孤兒仔 扮苦榮

男人心一字馬

一生所愛

大紫大紅
Fantasy tale 跑online主題曲

徐子珊既Hit me

同事就話我毒 點我唔到～